大家覺得立法會復會當日會發生咩事？

仲有5日就復會，會唔會有甲由佔領左立法會嫁
一諗起梁美芳宣緊誓個時大叫就覺得佢唔係發自內心真誠擁護基本法

其實聽日已經有會要開

宣咩誓

係喎on9 jor

曱咩甴
係示威者

泛民議員會嗌五大訴求，缺一不可
林鄭月娥，下台

留名睇李家超撒回送中動議被否決

推

幫手叫泛民提彈劾林奠啦

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定